{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2539&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화곡 구름성"
    },
    "text": "韓国ポリテックオフィステルは徒歩専用ルームで駐車場が制限されています。 しかし、9台の駐車施設を保有しています。 地下鉄をご利用の際、5号線のウジャンサン駅とファゴク駅をご利用ください。 禾谷駅の3番出口から徒歩7分の距離に位置しており、韓国ポリテックバス停の隣にあるクムドリ公園からアデンハイム9階オフィステル建物の裏側に移動してください。 客室内部にはバトルグラウンドを楽しめるウルトラオプションで構成されたPCと240hz、32インチモニターが提供されます。 また、テレビと連動してネットフリックスを使用することもできます。 現地決済時にクーポンを発行して優待特典を受けることができ、新型コロナウイルス感染症予防のために使い捨て用品を使用し、客室を毎日殺菌消毒しています。 未成年者の予約及び大人男女3人以上の男女同室での宿泊予約は禁止されています。 最近は現代エレベーターに全面交換され、3階の階段には電子レンジとクク冷温浄水器が設置されています。 連泊すると追加の貸室料金が発生し、VIPルーム、カップルネットカフェ、ツインルーム、スタイラー、マッサージチェアなど様々な部屋の種類を選択することができます。 全客室には羽毛布団、Wi-Fi、静音冷蔵庫、壁掛けヘアドライヤー、携帯電話の充電器、電気毛布などの宿泊施設が備わっています。 VIP及びプレミアムルームには新しいエアコンと浴槽が提供され、デラックスとスタンダードルームのシャワーが全面交換されました。 また、SKブロードバンド20チャンネル、TV再視聴、最新映画無料視聴(ムービーネット)が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポリテックオフィステルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ポリテックオフィステルの駐車場は制限されており、徒歩専用ルームとなっております。"
        },
        {
            "question": "ポリテックオフィステルへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ポリテックオフィステルへのアクセスは、地下鉄の5号線のウジャンサン駅やファゴク駅を利用していただくと便利です。禾谷駅の3番出口から徒歩7分の距離に位置しており、韓国ポリテックバス停の隣にあるクムドリ公園からアデンハイム9階オフィステル建物の裏側に移動していただくと到着します。"
        },
        {
            "question": "ポリテックオフィステルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ポリテックオフィステルの客室は、バトルグラウンドが楽しめるウルトラオプションのPCや240hz、32インチのモニターを備えています。さらに、テレビと連動してネットフリックスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ポリテックオフィステルでの支払い方法を教えてください。",
            "answer": "ポリテックオフィステルでは、現地での決済時にクーポンを発行し、優待特典を受けることができます。現金やクレジットカードでの支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "ポリテックオフィステルでは新型コロナウイルス感染症の対策をしていますか？",
            "answer": "はい、ポリテックオフィステルでは新型コロナウイルス感染症の予防のために使い捨て用品を使用し、客室を毎日殺菌消毒しております。安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ポリテックオフィステルでは未成年者や男女3人以上の同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ポリテックオフィステルでは未成年者の予約や男女3人以上の同室での宿泊は禁止されております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ポリテックオフィステルにはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、最近はポリテックオフィステルにおいて、エレベーターが全面的に交換されました。ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ポリテックオフィステルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ポリテックオフィステルの客室には、羽毛布団、Wi-Fi、静音冷蔵庫、壁掛けヘアドライヤー、携帯電話の充電器、電気毛布などの宿泊施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ポリテックオフィステルの上位の部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ポリテックオフィステルのVIPルームやプレミアムルームには、新しいエアコンや浴槽が提供されています。デラックスルームやスタンダードルームにはシャワーが全面的に交換されました。さらに、SKブロードバンド20チャンネルやTV再視聴、最新映画の無料視聴（ムービーネット）なども提供されます。"
        },
        {
            "question": "ポリテックオフィステルでは連泊すると追加の費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、ポリテックオフィステルでは連泊する場合には追加の貸室料金が発生します。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ポリテックオフィステルでは異なる部屋の種類を選択することができますか？",
            "answer": "はい、ポリテックオフィステルではVIPルーム、カップルネットカフェ、ツインルーム、スタイラー、マッサージチェアなど、様々な部屋の種類を選択することができます。お好みの部屋をお選びください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 904
    }
}